# Cours parcimonie INSA

Ce projet contient les éléments du cours "Parcimonie en Traitement du Signal et des Images" dispensé aux étudiants de 5ième année de l'option "Génie mathématique" à l'INSA de Rennes.